---
aid: 9025
zid: 685785
title: "脑洞大开，为1629洗冤，陆双鹤绑大公主穿临高"
author: skysword2000
date: 2017-02-05 02:25:17+07:00
lastmod: 2017-02-08 16:53:00+07:00
---

skysword2000 于 2017-2-5 02:25:17 发表了：

1629 收尾后。陆老板心中愤愤不平，网遇一粉丝，意外捡到了穿越门（五百废穿越时，以为穿越门已毁，实还余微弱能量，落海，再度被人捡到）可穿到临高位面。

陆老板本想另起队伍，不料招来的都是文科生，加上穿越门能量衰微，支持不起群穿二次，大事难成。

忧愤之际，前往米国渡假。恰逢川统领大选方胜，大公主携女出游，遇同性恋党人劫机，陆老板意外卷入。

事发突然，陆老板临危决断，骗绑了大公主母女，穿到了元老院刚拿下的广州。

他要用事实证明，五百废会跪倒在大公主的雪白大长腿之下，为他的 1629 洗冤。

---

镀金的钻石 于 2017-2-5 08:49:20 发表了：

把拍卖大公主的钱用来入股元老院么。

---

bulubuluxiaomox 于 2017-2-5 09:05:56 发表了：

五百废遇上总检察官或者年轻时的希拉里或许会跪，这么个大半靠家族的富三代有啥能力让五百废跪

---

大青稞 于 2017-2-5 09:08:41 发表了：

居然没法反驳。。。

---

c47 于 2017-2-5 09:43:44 发表了：

> bulubuluxiaomox 发表于 2017-2-5 09:05
>
> 五百废遇上总检察官或者年轻时的希拉里或许会跪，这么个大半靠家族的富三代有啥能力让五百废跪 ...

这两个老女人不够格的！除非是一人一个....或者是一人 N 个！再或者是每人一个武媚娘！那就真跪了！

---

c47 于 2017-2-5 09:45:10 发表了：

放心，大公主会用私房钱招募私人军事承包商血洗了临高哦

---

表情生动泰瑞尔 于 2017-2-5 11:26:50 发表了：

真当美帝精英阶层只有钱？ 大公主和驸马那是华尔街出来的猛人 去建筑口不知道高到哪里去

---

秋空 于 2017-2-5 12:16:01 发表了：

> 表情生动泰瑞尔 发表于 2017-2-5 11:26
>
> 真当美帝精英阶层只有钱？ 大公主和驸马那是华尔街出来的猛人 去建筑口不知道高到哪里去&nbsp;&nbsp;...

去啥建筑口，大公主可是实际治过国的，比 500 废的键盘党不知道高到哪里去了

---

表情生动泰瑞尔 于 2017-2-5 13:11:55 发表了：

> 秋空 发表于 2017-2-5 12:16
>
> 去啥建筑口，大公主可是实际治过国的，比 500 废的键盘党不知道高到哪里去了
>
> ...

大公主的女儿还是不错的小萝莉

---

楚雪辉 于 2017-2-5 16:46:00 发表了：

楼主能解释下辛无最是怎么跪在大公主面前的吗？

---

wwz45 于 2017-2-6 01:20:03 发表了：

像薛维尼和萨琳娜一样识时务的为 500 废做贡献，给张元老票应该没问题。

不过喊枪毙陆双鹤，充公大洋马的应该不在少数。

---

skysword2000 于 2017-2-6 02:36:11 发表了：

> wwz45 发表于 2017-2-6 01:20
>
> 像薛维尼和萨琳娜一样识时务的为 500 废做贡献，给张元老票应该没问题。
>
> 不过喊枪毙陆双鹤，充公大洋马的应 ...

那就是给 1629 洗冤了，人家不就因为收了一个外国公主被抛弃的么

---

wwz45 于 2017-2-6 02:38:46 发表了：

> skysword2000 发表于 2017-2-6 02:36
>
> 那就是给 1629 洗冤了，人家不就因为收了一个外国公主被抛弃的么

都是穿越者，符合之前收薛维尼，萨琳娜和兰度的惯例啊。 当然有动机不纯的如黑尔就另说了。 迷失没看。那个外国公主是穿越者还是土著啊？

---

不懂装懂 于 2017-2-6 09:18:31 发表了：

如果说是 1629 里的小公主的话，还真没有索尼娅性格丰满有趣，至少索尼娅是个学者眼镜娘型的。

---

bulubuluxiaomox 于 2017-2-6 10:52:06 发表了：

> 楚雪辉 发表于 2017-2-5 16:46
>
> 楼主能解释下辛无最是怎么跪在大公主面前的吗？

&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;据说抖 S 往往有潜在的抖 M 倾向。

&nbsp; &nbsp; 比较明显的例子，就是这里的宅们时而面对软妹子时表现的十分抖 s，时而面对强势妹子时表现得十分抖 m

---

liutom2 于 2017-2-6 18:01:12 发表了：

陆老板真绑了大公主，还真得给大公主元老席位，问题是大公主还能怎么样？跑美洲重建美国？

---

枪战南京孔二姐 于 2017-2-6 19:20:46 发表了：

> wwz45 发表于 2017-2-6 02:38
>
> 都是穿越者，符合之前收薛维尼，萨琳娜和兰度的惯例啊。 当然有动机不纯的如黑尔就另说了。 迷失没看。那 ...

土著，离家出走的公爵还是什么爵的女儿。

然后她的船打劫穿越者被穿越者俘虏了。

接着这位受到了国宾待遇。

我当时看的时候就在想是龙骨酱好还是走跳板好。

---

wwz45 于 2017-2-7 00:03:04 发表了：

> 枪战南京孔二姐 发表于 2017-2-6 19:20
>
> 土著，离家出走的公爵还是什么爵的女儿。
>
> 然后她的船打劫穿越者被穿越者俘虏了。
>
> 接着这位受到了国宾待遇 ...

跟伊万卡还是有差别，这种公主在临高就被拍卖了。

---

pom 爱 luna 于 2017-2-7 21:03:01 发表了：

> bulubuluxiaomox 发表于 2017-2-5 09:05
>
> 五百废遇上总检察官或者年轻时的希拉里或许会跪，这么个大半靠家族的富三代有啥能力让五百废跪 ...

年轻的希婆美滋滋

---

pom 爱 luna 于 2017-2-7 21:22:05 发表了：

古代公主的待遇就是拍卖，现代哪怕是个丑女也容易得到元老待遇。

---

vbfool 于 2017-2-8 16:53:22 发表了：

> wwz45 发表于 2017-2-7 00:03
>
> 跟伊万卡还是有差别，这种公主在临高就被拍卖了。

这不就是黑尔的那个便宜老婆的翻版么？

真是屌的飞起。

---
